全日禁 [全日愛 黎明]

無論隻菌再勁也都不夠 迎大門任來顧中方感受
橫掂你左禁右禁都不夠 憑藉如疫情甚麼都禁有

全日禁 全日禁 成日播菌免驗過
人又過 無驗過 堂食禁止點幫喎
幪面法 幪面法 還是冇消去便會存在

嚟mon緊感染每日每天升得鬼咁高 無仆街政府我來自救一定沒難度
嚟mon緊感染每日每天升得幾咁高 集體免疫定會有生效沒難度

歡迎改良

睇字聽到前奏

樓主英勇愛地愛天總比戀愛好
如此弱智入恒管一定沒難度